「集體炒車」 芬蘭政府澄清 無意推出四天工作週

芬蘭政府澄清，上月上台的總理馬琳無意推出4天工作週。

馬琳去年8月仍是運輸部長時，曾提出4天工作週的意念，近日不知何故，歐洲多間傳媒稱馬琳政府「已決定」推出4天工作週，但事實是目前的5黨聯合政府去年初夏才上台，原總理因為政治醜聞上月匆匆下台，馬琳臨危受命接任，但為了盡快平息醜聞引起的政治震盪，5黨同意維持原本的政治綱領，不作改動，內閣也只是換了兩、三個人便算。

咁都有得炒車 大家唔洗諗再移民芬蘭